求救，galaxy watch用HTC U11登入唔到samsung account

新入手galaxy watch, 用HTC U11登入唔到Wearable app入面samsung account
已將手機set做英文
點算？

師兄有無進展
U11用家準備都想買

唔用samsung買咩Samsung watch

甚至唔係行android

唔好買，我已經退咗錢！！
我喺百記買，好彩佢比我返去退錢
我已經買咗fossil

Galaxy watch點連到其他牌子既機........買之前店員一定會提一提醒

有其他牌子手機用家話用到，
我買個時sales無提我，佢幫我dl埋app連埋電話，但跳咗login步驟，點知我返到屋企諗住login samsung account先發現login唔到，打返去百記問佢先話htc機可能唔兼容，我即嘈佢，好彩佢比我返去退錢

基本上最近隻App有Bugs，好多用家都Login 唔到，要等patch fix。

利申：Android one+Galaxy Watch，呢幾日都登入唔到，屌

我之前想買，個sales話其他牌子唔用得，叫我買之前要留意下

其實要login黎做咩? 利申唔知
因為我未買專登都dl左wearable app, 即刻都有得連咩錶咩錶咁
btw, fossil隻錶係咩? 都係smart watch?

我小米8係個Galaxy gear 登入唔到個store ！？？ 什麼問題 ？？

師兄，我隻Galaxy watch 下載唔到野，登入時噢有白屏，咩事？？我用小米8

去門市或者百記果d 係咪一定係買左先有得試
試到例如假設收唔到whatsapp 登入唔到d咩咩咩 係咪都有得退錢?

師兄，係咪我小米有問題入唔到？我比人呃左？ 唔兼容？永遠入唔到？

我買完後，入account個問題，職員話等甦新就得，小米冇問題。
比人呃左？

u11+ 路過 我用左差唔多一個月連到用到啲功能都無問題 係唯一個app login account唔得 點知好多人都係話登入唔到

㩒login就彈左句

500]
抱歉，處理您要求的頁面時發生錯誤。
請稍後再試一次。

INVALID_SVCPARAM:svcParam

※ WIPV2GCPrd_1555956342004_99999-9235048728.999

師兄，我係得個白屏發生什麼事？？

你講的是什麼功能？

哎…仲諗住入手，都係停一停諗一諗。
利申：HTC用家

唔關事，個app問題
前排整好過， 近日又唔得

登入先可以dl表面， 手錶app

Asus 用家係咪唔好諗

三星watch 粒電廢到傻。我有隻fitpro2 無開Wi-Fi同藍芽。我唔用放係到待機一日自己食咗7x%電。

WhatsApp 要用 Samsung Cloud 遠端連線
其他 android 用到 Samsung cloud 咩？

利申：Note9 + Ticwatch Pro + Galaxy Watch Lte

galaxy watch login samsung account可以download錶面，galaxy watch係用galaxy gear app, wearable app係for 行android os 嘅smart watch, 唔同㗎。
我而家買咗Fossil Q Venture Hr , 係行android os 嘅 smart watch